福大命大，心口中左彈

未死得
好彩有胸，啲脂肪頂一頂住
不過都幾痛下

你up乜春，我唔撚明

要求del po

唔好推 DEL PO

不推文
樓主快啲del po

打wargame中左bb彈係幾痛

比我彈波神功彈一彈個波都死唔去，樓豬好波

天氣開始涼
仲打水戰玩水彈？
小心冷親呀

冇人想知你發乜撚野夢

閃避球定水彈

嘩 咁得閒去玩war game 既巴打

肥仔學乜人打wargame

CLS

肥仔打咩wargame
行又慢又重腳步又大聲

del po

又係你條wargame撚

洗唔洗乜都擺上嚟呀

中粒bb彈就唔好周圍講喇

Del post唔該

拉

肥仔學咩人玩war game

屌你war game D bb彈廢到pk都話痛
你不如quit去學整蛋糕啦垃圾
樓下D露宿者都勁過你啊夠膽伸手去搵垃圾

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

war game

加油呀師兄

打war game係game
del post啦 咁無聊既野

波子就波子啦

泳池中左水彈都要上黎講

咪鬼推啦

War game咁小事都講
Del撚左佢啦